{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006436",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "미도인 노원"
    },
    "text": "こんにちは。1年間で10万人を超えるお客様が訪れたミドである蘆原店です。 ミドインは蘆原だけでなく多様な地域にあり、蘆原駅には多様な美味しい店が多いです。 それでも多くのお客様が私たちのミドである蘆原店を愛してくださる理由は計算的でない私たちの姿のためではないかと思います。 50 代の私は、良いご飯を炊いたり、料理を作ったり、お客様を迎えるのが大好きです。 そんな私が偶然未道人の食べ物に接するようになりましたが、とても満足して誰かが浮かびました。 それはまさに家族でした。 真心いっぱいの美都人の食べ物を家族にもご馳走したかったのです。 愛する人とおいしい食べ物を食べるのは本当に幸せなことです。 私は家族も満足しておいしく食べる姿を見てとても幸せでした。 そして、この幸せを私の近所の人たちにも伝えたかったです。 また、私が運営する食堂に来るお客様が少なくともお腹いっぱい食べてほしかったです。 そこで決められた量より多くの量を提供し、ご飯、味噌汁、スープなどを無料でお代わりしています。 私は料理を提供し、お客様にお金をもらいますが、計算的にお客様に近づきたくありませんでした。 私の家族に食事をもてなすように、惜しまない気持ちで近寄りたかったのです。 私のこのような気持ちは職員たちにも伝わり、職員たちもまた同じ気持ちでお客さんを迎えています。 このような点を調べてくださって、ミドのノウォン店を愛してくださるお客様に感謝するだけです。 いつでも雰囲気良くデートをしたり、幸せな時間をお過ごしになりたい方は、我がミドイン蘆原店にお越しください。 これからも計算的ではない姿で近づいていきます。 お客様が愛する家族、恋人、友達を連れて来られた時、恥ずかしくない食堂になるように努力します。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "蘆原店ではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "蘆原店では、美味しいご飯や料理、味噌汁、スープなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "蘆原店はどこにありますか？",
            "answer": "蘆原店は、蘆原駅の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "蘆原店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "蘆原店の営業時間は、朝10時から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "蘆原店のお客様に対するサービスはどのようなものですか？",
            "answer": "蘆原店では、ご飯、味噌汁、スープなどを無料でお代わりするサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "蘆原店にはどのくらいの人が訪れますか？",
            "answer": "蘆原店には、1年間で10万人を超えるお客様が訪れます。"
        },
        {
            "question": "蘆原店のスタッフはどのような気持ちでお客様を迎えていますか？",
            "answer": "蘆原店のスタッフは、家族に食事をもてなすような気持ちでお客様を迎えています。"
        },
        {
            "question": "蘆原店の雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "蘆原店の雰囲気は、いつでも雰囲気良くデートや幸せな時間を過ごせるような場所です。"
        },
        {
            "question": "蘆原店にはどんな人が訪れるのですか？",
            "answer": "蘆原店には、家族や恋人、友達と一緒に訪れたいと思う方が多く訪れます。"
        },
        {
            "question": "蘆原店の近くには他におすすめのお店はありますか？",
            "answer": "蘆原店の近くには、蘆原駅周辺に多くの美味しい店がありますので、ぜひお試しください。"
        },
        {
            "question": "蘆原店の料理はどのようにして作られますか？",
            "answer": "蘆原店では、真心いっぱいの料理を提供するために、職員たちが心を込めて作っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 404
    }
}